第二個連登

無知一問

其實而加連登咁多鬼同狗加各種撚
點解唔整個新嘅連登出黎？
定係難度係好高
有冇人答到我

1

2

3

4

5

6

7

推到有人答

肌肉宅男登

8

9

10

11

有冇咁早瞓曬

好gay

12

掉翻轉諗
咩登都會有鬼
無平台係可以完全避到鬼
大家要做既係有獨立思考 be smart

無必要 而且識中學生都申請到既帳號 你覺得國家機器申唔申請到
渣緊信念 認為岩咪岩囉 而且連登大量知識分子 睇到唔對路就會屌埋去架啦

你咁講係岩，但係有個新至少冇咁分mon po狗。連仔又唔肯全體登出再入過

13

會分散曬人流

認真，我覺得強制登出，唔記得密碼既反而係自己人多

咁連登可以當娛樂
新嘅可以當做認真野，行動po

打得飛機太多，記憶得番1%

14

15

會唔會一個人推到100

難分真與假

16

點解

17

18

19

20

用肌肉大力咁推

21

22

全能嘅連登仔都有唔識嘅野

23

24

25

26

第三個 第四個 第五個..........

整多個，啲鬼同狗都係照入黎，件事冇變過

咁當年屌紅底高登
先有今日連登姐

我相信係有幫助嘅

27

28